[law友] ifirm係咪今日出TC offer?

定係星期一已經出咗?定下星期一先出?

總之祝大家順順利利，有offer嘅平常心唔好驕傲，無offer嘅保持樂觀唔好灰心

連登無law友?

冇set date